小娟係咪求其寫首No俾CLC，新歌首首都好聽咁多

認同
唔認同

首No資源回收桶巢出黎

完全笑唔出

收聲啦！

都好聽喎。。。。

系

最尾嗰首係呢首？

第一首好似幾岩clc唱

係，諗住扇鳩CLC送佢地一程，點知咁都俾CLC執到2個垃圾the show 1位
懷疑係睿恩響道做左手腳

係，Minnie都識寫歌

小娟心機重。。。

主打好似太feminine

yeeun 好qq 佢唔會做啲咁既野

CLC臨解散前幫idle回歸暖下場叫做有d貢獻

No都係小娟作架

minnie

2個1位即係寫歌嗰個又贏，根本無得輸

係呀

不過都好好聽 小娟幾堅

如果elkie去gidle就好

哇 好難聽

小娟掉面具.gif

小娟係咪成隻鬼果個？